### 关于我
从事 JAVA 开发，主要开发语言 `JAVA`，熟悉使用 `SpringBoot`、`SpringMVC` 等主流框架；有一定的代码洁癖。

对`服务端`、`前端`、`数据分析`等技能有所了解。

热爱`开源项目`、热爱`新技术`、热爱`新事物`。
### 关于工作
城市：`北京`
### 关于学习
正在往终身学习者前进...
近期学习方向：Python (人工智能)
### 关于座右铭
> The Harder You Work, The Luckier You Will Be. (越努力，越幸运)

### 关于爱好
热爱`运动`，尤其喜爱`羽毛球`、`阅读`、`电影（Top250）`、`旅行`。
### 联系我
* Home: [airbash.com](http://airbash.cn)
* Blog: [airbash.com](http://airbash.cn)
* Email: 294379349@qq.com
* GitHub: [yanxuedesaonian](https://github.com/yanxuedesaonian)
* WeiBo: [ZSP赵帅鹏](http://weibo.com/zspzhaoshuaipeng)
